究竟今屆奧斯卡金像獎邊個攞到影后呢？

如題

上年Frances Mcdormand喺到奧斯卡之前已經贏到開曬行，攞埋奧斯卡影后根本完全無懸念。

今年Glenn Close同Olivia Colman大家平分秋色，咁高咁大，你攞Golden Globes我攞BAFTA，究竟今屆奧斯卡最佳女主角會花落誰家呢🤔🤔🤔